[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

如果你地聽日會出遮打
而你地係住係危險地區（屯元天/深水埗/沙田/旺角油麻地果欄/荃灣/尖沙嘴/大埔/上水粉嶺）
排名有分次序
返屋企嘅途中務必小心

1. 班老黑已經谷撚到就中風
眾所鳩知，香港法治係幾咁可信，黑警係幾咁可靠
仲等39分鐘真係死撚得

2.冇可能動員全香港入你個區出黎支援
議員/記者/手足都好大機會留係港島，分身乏術，黑鐵都會唔停站

3.有效維持群眾鬥群眾嘅現象

所以記得換衫
你可能會覺得無差別攻擊，根本冇得避
但依個係signaling嘅問題，白衫top target一定係黑衫後生仔女
唔好主動做target，20個白衫追一個黑衫
其他手足係葉問都救你唔到

有事 唔好驚
1.唔好落單 點都要痴埋一齊 大聲嗌到人人聽到
2.搵消防救護
3.人唔夠就忍住道氣 記住，傷一個，下次就少一個人上街
4.拍片係必須 但要自行判斷環境全世界拍片係咪就可以救到俾人打到半死嘅手足/記者/市民

消防電話（只節錄部份高危地區）
新界
屯門消防局 電話: 2462 5717
天水圍消防局 電話: 2448 0664
元朗消防局 電話: 2474 6732
八鄉消防局 電話: 2488 7282
沙田消防局 電話: 2691 0596
小瀝源消防局 電話: 2647 7515
田心消防局 電話: 2694 8639
馬鞍山消防局 電話: 2640 3222
大埔消防局 電話: 2651 2951
大埔東消防局 電話: 2664 2511

九龍
旺角消防局 電話: 2396 6409
長沙灣消防局 電話: 2729 5807
荔枝角消防局 電話: 2742 4221
石硤尾消防局 電話: 2778 1098
尖沙咀消防局 電話: 2366 2389
紅磡消防局 電話: 2363 0207
尖東消防局 電話: 2722 4871
油麻地消防局 電話: 2385 0307

希望以上資料用唔着
最後

光復香港 時代革命

我冇野講

入黎同前線兄弟姐妹講句多謝啦唔該

[請珍惜物資]今晚有個傻仔執咗好多頭盔返屋企

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

做咩扮立場姐姐

之前個名同達哥有關，現在恥與為伍

咁都有負皮
我都希望我諗多左

push

小心為上

［罷工罷市事宜］
目前決定係8月5號開始罷工，理由係想比多啲時間比大眾知道/ 聯絡同事一齊罷，日子唔可以亂，否則人數分散會直接影響罷工效果

真
只能靠自己

g 持

你個排名有分次序嘅list係點樣得出㗎？
定係你自己斷9估

幫推

推

排序係我認為最高危地區
如果你唔認同可以再加減

Sorry各位見到出面有人話729又有人話其他日子，大家可能要再出去睇多陣大家嘅共識先得

Btw，我個人比較同意8月5號罷，729距離宜家得返一日時間，時間上太迫太急，社會上未必個個都知，一少人罷效果就唔會好

沙田旺角同埋尖沙咀點解會危險

屯元天 唔多解䆁啦
深水埗旺角油麻地果欄一向都係地頭
沙田係721 白衫gather嘅地方之一
荃灣/尖沙嘴/大埔/上水粉嶺
(相比前者安全，都係較多三合會罪案發生嘅地方，而上水粉嶺更加係鄉紳地頭，雖然侯志強話唔會點點點，但都係想大家小心為上）

幫push

唔好意思幫推下728行動

唔 好 唔 記 得 聽 日 三 點 中 上 環 ！ ！ ！

［728］上環遮打

一定要出

729 有難度
728好多人要出3-11
唔夠時間promotion

推多下
聽日見

Push

下 我本身住荃灣

仲諗住開post問你哋會唔會組織民間自衛隊護送元朗巴絲返屋企

你夠膽就嚟沙田
我係沙田等你班白衫佬出嚟

推，面對班有牌黑社會，真係只能自救
同埋宜家應該gear up還擊狗嘅工具，次次捱打死守真係冇意思，至少每人一枝行山杖出去

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

多謝樓主嘅資訊同分析
我地會小心 yiqi加油！

啱啱諗到,班鄉黑會為車報仇?
元朗人要小心(我都係)

救命post 推

多謝你愛香港 保護香港

光復香港 時代革命

聽日休息，自己區有乜事即刻著gear出黎

p

深水埗應該安全喎 多廢老啫

咁多南亞劈友
之前先互劈完

我冇嘢講

今日三點！

全香港都有事

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

更大問題係咁多區都有惡勢力佔據
反黑做過啲咩
定期「破」下啲毒品案就算
街上老牛互片好似已經變返常態

有啲機
俾人搵到個名

推
我無野講

食飯唱K睇戲開房直落

記得留單

沙田唔驚 沙田人好撚惡

沙田真係好撚高質

返屋企之前睇下TG Group 先

光復香港
時代革命

Push!!!!!

我無野講

返屋企就係普通市民
對普通市民出手後果係非常大

上星期之前我都係咁諗
接連成個星期咁多區都有打人案件
香港已經惡人當道
打完人仲可以咩事都冇

728 三點 遮打花園見

琴日未開始光復都已經有人拎生果刀
唔想再有人受傷

返屋企之前睇tg!

換衫，勿落單

有冇tg group link？

打消防局電話冇用
一定要打比消防通訊中心
🚑2735 3355
🚒2723 2233

講下得唔得
【全世界connect】十八區tg group, 各行各業tg group, 中學/大學tg group

推爆佢

今晚有危險嘅
新界手足不如留喺港島d教堂過夜
驚你地危險
最多我陪你地

Pish

大家進化完都應該有意識
冇事發生就最好

Up

為咗咁多位手足自己安全
千其唔好落單

講人多我地一定唔會輸
但真係唔好自亂走散
我都好嬲但真係唔好一時衝動

白衫咪又係一兩個字頭
佢咁樣踩哂全香港場其他字頭會咁順攤由佢踩咩

記住 不要落單